連登禮貌運動 Day 37

保持禮貌

Daily fact:
紅藥水同碘酒唔可以一齊用，因為佢地會反應產生劇毒碘化汞

咪on9啦

冇問題呀屌你個閪

連登仔囡 大家好

收嗲

多謝你今日提供嘅資訊相當有價值

Why?

你好

ok

死啦 我啱啱貪得意飲咗
我是咪要call定白車先

笑死

晚安

Daily Fact︰
冥王星一星期只有一次日出同日落
而且因為大氣充滿層甲烷同一氧化碳
所以日出及大部分時候係幾乎見唔到太陽光
取而代之既係漫天藍色既霧氣

仲同冥衞一有潮汐鎖定

感謝分享
晚安

幾時比我屌你老母

留低聯絡資料先啦

hi